% !TeX root = ../document.tex
% !TeX encoding = UTF-8
% !TeX spellcheck = es
% ---------------------------------------------------------------------
% ---------------------------------------------------------------------
% ---------------------------------------------------------------------

% -------------------------------------------------------
% Redefinir nombre de comandos
%  \renewcommand{\itemautorefname}{punto}
%  \renewcommand{\sectionautorefname}{sección}
%  \renewcommand{\subsectionautorefname}{subsección}
%  \renewcommand{\subsubsectionautorefname}{subsección}
%  \renewcommand{\figureautorefname}{figura}
%  \renewcommand{\tableautorefname}{tabla}
%
%  \renewcommand{\indexname}{Índice alfabético}
%  \renewcommand{\bibname}{Bibliografía}
%  \renewcommand{\contentsname}{Índice general}
%  \renewcommand{\abstractname}{Resumen}
%  \renewcommand{\listfigurename}{Lista de figuras}
%  \renewcommand{\listtablename}{Lista de tablas}
% -------------------------------------------------------
% Definir entrada dual (glosrio y acrónimo)
%
% + Ver documentación en: 
%   - [https://en.wikibooks.org/wiki/LaTeX/Glossary]
%
% + Utiliza los paquetes:
%   - glossaries
%   - xparse
%
\DeclareDocumentCommand
  {\newdualentry}
  { O{} O{} m m m m }
  {
    \newglossaryentry
      {gls-#3}
      {
        name={#5},
        text={#5\glsadd{#3}},
        description={#6},
        #1
      }
    \newacronym
      [
        see={[Glossary:]{gls-#3}},
        #2
      ]
      {#3}
      {#4}
      {#5\glsadd{gls-#3}}
  }

% ---------------------------------------------------------------------
% Item en tabla
\newcommand{\tabitem}{~\textbullet~}

% ---------------------------------------------------------------------
% ---------------------------------------------------------------------
% ---------------------------------------------------------------------